引用緊急法禁止蒙面，莎莎國際(178)有救啦！！！

化妝都算幪面， 所以賣化妝品嘅莎莎， 應該係恐怖組織